一人一次無拉褲鏈經歷

由出門口番到學校 都見到其他人望住我 我仲以為我著得太多衫比人歧視 因為當時夏天 直到番到學校同女神say hi 之後佢問左我一句

你條拉鍊係唔係壞左
我好冷靜答 好似係 搵下有冇膠紙痴番 然後跑走

早幾日搭東鐵
去到紅磡 準備落車個陣
突然後面有個六十零歲嘅阿伯
拍我膊頭話：

你未拉褲鏈

個阿伯真係好好人

00後

其實我都鍾意叫返「哆啦A夢」同「東鐵」（有時口快講咗火車）

點解咁都唔得 咁都有得綁架？

條賓周cur曬地磨損咗個龜頭

有次同fd係m記坐 走個陣有個女仔提我未拉褲鏈
佢同佢男朋友都係到 仲要都幾大聲下 我即刻尷尬到跑走

我幾日一次

中學放飯去餐廳對頭行過見到靚miss
我仲懶型同佢say hi 仲chok左野
佢笑一笑望我提我未拉褲鏈
我望到之後勁想搵窿捐
佢隔離仲有幾個老師